【封殺港獨】操港人結社生殺大權 助理社團事務主任係邊個？

保安局局長李家超表示，收到警方助理社團事務主任建議，禁止香港民族黨運作。警方文件顯示，行政長官委任警務處處長為社團事務主任，亦委任了多名指定的警務人員為助理社團事務主任。據悉，作出有關建議的助理社團事務主任是警務處助理處長（支援）林曉彤。

林曉彤曾被借調擔任保安局助理秘書長，曾任西區警區指揮官、保安部總警司以及新界北總區副指揮官等。2015年曾獲派到英國皇家國防學院進修，2016年晉升為警務處助理處長並擔任水警總區指揮官，去年9月調任助理警務處長（支援），出掌警務處支援部。社團事務處隸屬警務處牌照課，而牌照課則在支援部的支援科屬下。翻查多份社團註冊證明書，簽發的助理社團主任本身是時任警務處牌照課警司。

至於今晨登門派信給陳浩天的高級督察羅洛芹，則為警務處牌照課「社團事務處及放債人牌照組」高級督察。

咁都無人回